葵芳狗竇仲落緊閘 天佑義士

唔知班義士喺入面受到咩對待
幫唔到手又救唔到佢地
推到黑警死全家
無一個無辜

光復香港

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

搵人入去通風報信啦

大概要8pm先過去到
咁夜先去，仲有冇用？
趕緊嚟